Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.


Izmjene: 
fnamex -> fname
zagrade nakon print ()
raw_input -> input
counts[word] = 1 -> counts[word] = counts[word]+1



